想約人一齊去展覽同博物館....

我唔係文青, 最多只係偽文青姐, 有冇朋友喜歡去博物館架同其他展覽架?
我想約大家一齊去, 唔介意的話可以留個telegram~
thanks~

絲打?

80後 不了

Yes

留明

開番個channels 先，大家subscribe左我再開group...

@museumsandexhibitions

Group已開, 歡迎大家響度約腳..

一個人行先正

true
專心睇展品vs陪fd

大館悶到仆街人又多

已入group

唔好去呀 一定深夜d展品會郁

之前去咗嗰個乜鳩從亞述到亞歷山大

其實北上深圳有兩間新開博物館仲正

LM